如果以後有和平示威警察就會鎮壓

大家係咪就唔會再出黎
好多人話要不受傷 不流血 不被捕
如果我同你講 以後就算你地唔衝擊 唔留守 有不反對通知書
差佬都係會打你 放TG 拘捕你既話
大家係咪就會散？

如果大家真係堅持不撤不散
點解今次散得咁快？

請組隊去各國大使館請願, 要求人道救援

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

因為機場真係冇路走